[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

近兩星期5毛攻勢凌厲，不停散播失敗言論，降低士氣。我地係需要討論，鼓勵自己人，仲記得(唔完美，可接受，可改善)嗎？

另外一有行動就有好多屌手足post ，唔係之前一方有難，百方救援咁，打手目的十分明顯

人地已經講左只有3萬警力係唔夠，即係人民鬥人民時代來臨，淘大花園事件就係例子。
秘密警察隨時係身邊跟住係你身後等機會就制伏你，加上藍絲已經明白到佢地撐政府就斬你都唔會有事，即係我地嘅敵人變左係，3萬警察加幾十萬藍絲呀！

所以係呢個時候，我地應該做嘅係
-只推有意義/行動post,糾正翻個風氣，垃圾post唔回應好過屌佢
-加強翻文宣(網上同街頭)，遇到藍絲搞事盡量唔好正面衝突，更加唔可以企定定比人打因爲佢地唔會比人拉
-敵人數量急劇增加到幾十萬，策略都改變左，應該認真研究如何進化應對
-藍絲勇武因爲佢地知道自己唔會比人拉，和理非都應該進化，睇形勢人多幫到就幫手，唔係話要出手打，幫手可以好多方法，你地明架啦。人多齊心就事成，少人時無需逞一時之強

謹守: 不割𥱊，不分化，不譴責

自推1/10

自推2/10

自推3 /10

推推推推

你介唔介意我cap圖去其他post度提醒手足
因為我p牌推唔到
又可以幫你

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

自推4/10

集腋成裘，一人做多一步可改變世界

自推5/10

自推6/10

自推 7

自推8/10

push

自推 9/10

滲透唔該

推呀幫手

推

滲透入藍絲？

搵班無潔癖嘅中年去做，收風好緊要。
多幾次對家知道好多鬼，就行動力大減

正確，我地唔可以全部留晒同溫層，人地有鬼我地都要有

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

若果我地又用差佬果招喬裝籃衫 入男c群內哄有用？

最基本收風已經有用，不一定搞事先有用

已經唔係3萬敵人啦大家

分化嚴重影響連燈

不分化不割蓆。

但左膠阻人=分化/割蓆

阻人果啲要好似梁耀忠咁抱走啦直頭

分化撚五毛死全家

正視聽

Push